大陸而家情況應該立立亂，但點解好似冇咩大新聞爆發？

唔通上面已經搞掂左

中央已經安排左維穩專員啦。

斷曬網

信政府，留意下世界，中共維穩世界級，係連登仔覺得佢地會反

沒事兒 沒事兒

有，一直都有片流出
100蚊得幾棵菜
排隊去超市搶糧